四個動漫界既極端, 如果真係鬥起上黎邊個嬴?

埼玉:
無上限既戰鬥力同HP

夜神月:
死亡筆記 + 神智力

多啦A夢:
各種屈機法寶

妖精的尾巴公會成員:
不死身，就算死撚左都無限復活，只要一句因為我們是妖精的尾巴就屌打一切

其他你地諗到既可以補充，自由討論

埼玉:
無上限既戰鬥力同HP

死神：空座町打左一百幾集動漫 前無古人 後無來者

魯路修
謀略+geass

出版社
話斬就斬

足球小將
跑半場跑一本單行本，起腳起多本，回憶又諗多本，個波飛去龍門又一本，龍門接波又回憶一本

其實老師嘅血量同正常人一樣
只係啲人同怪傷唔到佢，同埋佢避開曬

比貓爪傷過

屌你

行運超人呢？

悟空都無

悟空拍埋埼玉度已經輸, 仲鬥咩

夜神月得雙bar人打唔過
琦玉俾人寫咗個名上去都係要死

埼玉作者講過佢頂盡超1

source? 我夠可以話一拳作者話乜乜乜

鳴門 因為冇嘢係螺旋丸搞唔掂 一個螺旋丸搞唔掂就用兩個

主角黎計應該係悟空同夜神月之爭
如果上到擂台數完1,2,3先可以發動能力既話 悟空WIN硬
如果唔洗 夜神月收到約戰信當刻寫名 已完

好奇問下點輸法？

指定答案
一方通行呢

係呀 你依家咪話緊 你由一開始已經set咗前題話佢無限hp啦

估唔到有人話埼玉好打過悟空

一句ko你，一個會受傷一個唔會受傷

肥絲轉右生咩

又彈條煩膠出黎？

真心？甄子丹同泰臣打會受傷，你同3歲小朋友打架唔會受傷，所以你勁過甄子丹？

齊木玩哂 所有超能力100%

笑，埼玉既戰鬥力到而家都未比過上限，埼玉唔受傷唔可以係佢勁既

因為佢班垃圾敵人連一個太陽系都毀滅唔到

成頁紙都係吉
重要次次都未出盡全力打 要分成十個回合

有龍珠

波羅斯爆星炮一條毛都冇傷到埼玉 而且波羅斯最終評級都只係龍 唔好意思

屌

嘴遁

兩津都未出聲

條波羅個招只係吹飛地表 就算毀滅太陽系嘅龜波氣功對超二都傷唔到
梗加唔好話勁過超二4倍嘅超三
遠超超三嘅超神 超神以上嘅超藍
仲有超藍以上好多倍嘅身勝手兆
仲有無缺憾嘅身勝手極
仲未計再之上天使 神官 全王

爆星炮講緊全力都係爆個地球
一個菲利舉下手都爆地球啦
唔同級數

令狐沖

痴撚線，龍珠好膠

樓主又開膠post

屌你 串本小姐

你揾邊一本足小係跑半場跑一本單行本我幫你食左佢

博唔到就話龍珠膠
跟本悟空就高埼玉好多班
樓豬硬要死撐 on撚鳩
比粒膠你

我認我駁唔到，但確實係膠

圓神

一方通行都無

樓主又柒

龍珠啲設定賓係太撚癲
全王一啪手指 成個宇宙都收皮 點玩

喂啊 唔準再串我啊 （翻桌！

龍珠係得班傻鳩先吹奏

叮噹法寶+夜神月智力

垃圾設定
同香港班廢老一樣時勢做英雄
所謂沒有對比就沒有傷害，如果龍珠係新番，比人踩到如同垃圾

成套野都係bugs

無角色可以屈得過行運超人...

行運超人?

超真係垃撚圾
但Z當時好震撼日本漫畫界
又唔可以屌鳩佢無功力嘅

智力高=贏
夜神月。

弱智就躝返入老母閂啦屌

全部唔同作者 都唔知成班on9仔嘈乜9

多啦a夢用縮小電筒縮撚左佢地咪贏曬

咁佢哋對打唔小心打到塊地咪宇宙大爆炸

屌 咁一拳個設定都係崎玉一拳埋人單啦
一樣垃圾設定

你班友睇多次行運超人再講

幾勁嘅人都會死於各種on9原因

連當麻都贏唔到仲有咩好講

一定係叮噹
用如果電話亭設定自己係世界最強
或者用時光機返去殺仲係精子時期嘅其他對手
仲有好多其他法寶
其實點都無可能輸

未睇過輕鬆炸星球咪咁講

當套套漫畫都賣熱血賣毅力賣友情
一拳反其道而行唔賣毅力唔賣成堆朋友
一拳埋人單依個設定有幾垃圾

夜神月3個入面有2個殺唔到
你擺佢入去陪跑呀

手塚國光

所以設定黎講真係贏一拳

呢啲就係比設定，唔通比邊個努力啲咩

上邊話全王拍下手全宇宙收皮
個設定垃圾

同一拳有異曲同工之妙
所以係一樣垃圾設定

樓主好可愛

唔係吹奏，係應題

一拳係好揪過英雄學院啲人，但我中意英雄學院多啲，事實就係要照直講，我唔會格硬話英雄學院好打過一拳，都唔會話一拳好打過龍珠

咁班龍珠迷就唔好講到悟空打得贏一拳啦
又要當個設定係真 又吹奏悟空打得贏

咩日日跑幾多km唔係毅力，你跑比我睇 無詳細描述姐

留意返 係樓豬個傻仔話人設定垃圾
我先出來講一拳個設定同全王個設定一撚樣
另外全王個設定實力明顯高過一拳
一拳去宇宙抖唔到氣 同悟空打條撚咩

你鐘意d乜撚野我冇興趣知
淨係見你班垃圾吹奏龍珠真係好膠

申利 我冇話邊個打得贏邊個 見你地超123456又超藍 覺得好柒

個設定好打，唔代表佢唔會比人打死。。。最後果集都打左好多拳先贏啦，邊個話一拳設定係秒人同不死，根本佢設定係好打

無吹奏過，只係比較邊個勁啲，可以話柒，但無吹奏喎

明明單車英雄同敵對大佬就係講緊熱血毅力

定係你唔知吹奏點解

最勁一定係行運超人

點樣吹到一拳同全王有異曲同工之妙
你講出黎唔覺矛盾架咩

我想問天元突破最後隨便掉星系當攻擊有冇得同龍珠超打?

異曲同工之妙唔係我講，我回緊上面條友所講嘅一拳唔會輸嘅設定咋。。。

兩個人 異曲同工句野我講
同其他人實力有極大差距就係全王同一拳設定既異曲同工

定係你唔識異曲同工點解？

唔識比較 龍珠無睇新果啲，唔知勁成點

全王拍一拍手指冇左成個宇宙

我真係唔係幾識中文😂
原來異曲同工之妙係咁用

系你老母

解釋：
曲調雖不同，演奏的精妙則相同。比喻形式、方法等雖不同，效果則相同。
【例】這棟新建築的外觀和中國傳統建築雖有不同，但皆典雅穩重，有異曲同工之妙。

兩套動畫設定（龍珠一拳） 效果一樣（全王琦玉設定比其他角色高十幾班）

咁簡單都要解釋

多啦A夢俾人忽視得好緊要

拎埼玉同龍珠比
埼玉個設定根本係搞笑漫設定黎 邊有可能做下運動操下就有咁嘅實力
打到上宇宙佢仲生存到先再講野啦 悟空超西神開始已經可以係宇宙生存

一個咁無聊既post
都有成班毒撚係到罵戰

死筆入面個死神大王，掌管成個死神界，其他死神都驚左佢

多謝你，有興趣加我tg傾傾：irenerara

同想呢啲留言連毒撚都費事理
上面就有幾個例子

都係咁垃圾？

有答案啦仲爭

用"異曲同工之妙" 但係想形容件作品垃圾
知唔知個"妙"字點解

係撚我講垃圾 去追post啦 樓豬話人設定垃圾先

由頭到尾 我都係講異曲同工
冇講之妙

就係明點解先唔講全句

原來我有全句 我自膠

算啦 大家唔好再嘈啦 打和 super!

原來有人明我講咩 我中文差唔識表達

但話全王戰力高過其他角色十幾班既設定垃圾係樓主

我只係話佢知 琦玉同全王個設定係一撚樣
唔係我話個設定垃圾

兒童向>搞笑向>>>>>>>其他
所以
多啦a夢>sensei>>>>>>其他

唔洗咁激動 我問下姐

追post啦 係撚我講個設定垃圾咩

比你屈完 實嬲啦
唔講以為我真係用錯中文呀

就算冇講全句
異曲同工 都係褒義
因為用得成語 點都係結合埋出處黎理解

情況同 繞樑三日 唔會用黎形容人唱歌難聽一樣
除非有quote 起黎用

所以唔知妙d乜野😂
我問你係咪同樣垃圾就係咁既意思
係咪有咩誤會呀 咁燥底

明明多啦a夢先最強 屌佢地老母係到嘈

原來佢想表達兩個設定都咁好 學到野了

嘴遁 相信我之術

首先覺得個設定垃圾 係樓主唔係我
另外反諷既時候 將意思反轉用好正常

大神官好似勁過佢

你幾時問我妙d咩？
推上來睇下

中文真係博大精深 姐係你想講兩個設定都係咁垃圾？

要睇吓戰鬥個前設係點

我幾時有問你妙乜野 問你係咪兩個設定都咁垃圾咋

我相講係兩個設定一撚樣 上邊講左幾次
你閱讀理解真係好低分下

一開始用異曲同工就係提提樓主 全王設定同一拳一樣

like your logic

仲以為係司徒奈奈

？？

兩個人來和 師兄
你問緊邊個分得清楚未？

明明係你講異曲同工之妙
冇啦啦又變左異曲同工 咁我真係唔係幾識中文啦
又反諷又剩 咁深奧既

分唔到 問下咋 我連名都冇睇

多乜嘢，係叮噹呀

講異曲同工之妙 我上邊自膠左啦 有錯會認

我用異曲同工上邊都解釋左
係樓主話設定垃圾 唔係我話

咪解釋左 提樓主佢兩個設定一樣
所以跟樓主標準 一拳設定一樣垃圾

我真係精神分裂

屌 咁一拳個設定...

點睇我都係因樓主句野再抽落去啦

龍珠世界/悟空就算死左都係多個光環係頭頂

悟空好在識出波唔洗駁拳

打和算啦

屌 咁一拳個設定都係崎玉一拳埋人單啦

你點睇人講野

都話全王

有乜好嘈
埼玉唔夠龍珠d人打又點
佢喺套嘢嘅世界觀入面係最強咪得

完爆曬

唔同世界觀設定有咩好比

悟空呢期玩到自在極意功
真係一個唔小心就打爆個宇宙

明明係搵龍珠夾硬變打交衝出宇宙，根本癲哂
由悟空變咗成人之後不斷玩暴走

認真答
一拳同龍珠就算設定一樣都係無得鬥
一拳最多咪每日做大量運動
悟空細細個同龜仙人學武已經做緊一拳既運動
同時負重幾十kg
到大個左佢套武鬥服，個手環都已經講緊幾百kg
一樣係每日訓練
都仲未提超1之後 幾百倍 幾千倍訓練屋

根本抄Marvel

咁多套龍珠 呢套真係最撚牽強

毒撚比較容易對自己關心喜歡嘅事物偏激執著
好難有理性討論

行運超人未必輸
行起運上黎叮噹所有法寶可以突然壞曬都得

認同，有睇過都知

缺憾美
而且，個妙字係入面可以當反語用

玩到條神龍出黎就係為咗復活，啲角色死完又生跟住又死，真係好鳩彩係個個年代彈出黎

依家個龍珠乜乜乜真係得返啲老屎忽fans仲有興趣真係佩鳩服

嘻嘻嘻 技窮 無限loop

我諗作者根本唔會想當初嘅七龍珠發展成咁 一個本來設定為無慾無求嘅少年變得依家走火入魔做n個宇宙嘅第一，屋企人？睬都有味

成個post好似D小學雞咁
邊個邊個勁呀 邊個邊個勁D

呢啲野根本就係比小學雞睇

想問下埼玉未打過龍珠入面嘅敵人，係咪代表打唔贏？

從零開始個件都未出聲
人死再來多次

悟空
可以加個光環繼續打

咁未打過 係咪代表打得贏

自在極意功 個頭都白埋，差在未光頭

一方要通過計算至可以反彈 請問佢點估算到悟空可以一拳打爆個地球 理性討論

夜神月筆都未拎起都死左啦

計我話梗係閃電11人啦，啲人跳到ifc咁高，而射波可以引發地震，仲唔屈機

戰鬥邊個話一定要正面上 ，咁撚多因素影響有好比

但人地個設定係打乜都贏喎

緊係講重點描述
你睇鳴人路飛一護嗰啲俾人打幾多次都起返身嗰啲咪sell毅力永不言敗
一拳依啲由第一集已然無敵嘅冇機會俾人打到仆喺度嘅已經知佢唔係sell毅力

前提係一拳世界觀入面

你諗住叫埼玉悟空同你鬥智
btw,個post on9,完全冇討論價值

所以龍珠會有比武大會 撇除不穩定因素

某君:我想起來了！！
有無人記得邊個角色

都係嘅，我錯重點

好你個頭咩 超我唔計啦
龍珠影響到幾多漫畫家先有宜家百花齊放嘅漫畫界
睇佢分鏡 打空戰 鬥波 hit得起有問題?
因為超on9所以之前嘅龍珠on9咩
為屌而屌就係你依種人

發神經 宜家個post就係講緊邊個最好打
拎設定黎講關超幾多 個頭有幾柒咩事呀
其實係咪咁多人有閱讀障礙呀

設定係套落返主角度 並唔係世界觀

悟空係嘅暫時嘅設定係遇強愈強
但埼玉個設定係乜都打得贏

單論2個主角強度跟本無得分

唔洗出到 悟空 比達
野比飯 都搞掂你講嗰班

勇次朗呢?

我講劇情暴走係講依啲做乜

仲要鬧起上黎話人中文唔好
你睇下果個北國

唔撚使諗 小雲一定係最勁

柯南一出
四條廢柴就死晒

咁會有設定矛盾 所以無可比性

正確答案唔係行運超人咩

連登仔係咁上下架啦

幾時有暴走過 唔係以為戰力暴漲就叫暴走下嘛
我覺得暴走嘅其中一套叫天使與龍
根本你講嘅所有point都唔成立
同第一頁講足小果個咁 以為講啲大家拎出黎笑吓嘅當事實 其實自己就冇睇過

但佢收左個宇宙皮 佢自己就係個虛無世界漂下漂下

On99

叮噹法寶都未拎出來就會俾人收鳩皮加碎件

未拎出來已收皮

一定多啦a夢
叮噹無心 夜神月食屎啦法寶都唔洗出
勁多野直頭法則系 點大力都破唔到

法則有先後次序 睇過18歲野比應該會明

全王個設定就係世界最高法則 無野可以違反全王意願

無上限既破壞力

無下限既智力

悟空只係多個光環響頭頂姐，輸咩？

前題係 知唔知悟空咩名

夜神月可以控制死前行動 寫佢認輸已經夠啦

唔撚夠人講就死撚開拉，又要出來柒

約戰信應該有名既，但無樣囉

Berserk嘅神之手呢？

夜神實贏妖尾同琦玉 妖尾同琦玉又會贏多啦 但係多啦會贏夜神 因為多啦係機械人 有其他法寶實屈機夜神

問題悟空真名唔係悟空

死亡筆記對非人類有無用？

多啦A夢如果電話亭冇可能輸

咁又真係唔知 未變超西個陣算唔算人類
不過算吧啦 呢類POST都係無結果

唔算 外星人嚟

咁主角計 悟空無得輸
我IN悟空

時光機對龍珠無用
龍珠好多平行時空 你只係殺咗其實一個時空既某角色
eg 杜拉格斯既平時行時 佢既時空所以人都死曬得返佢

成班柒頭唔記得左行運超人？

美食的基佬都下下打爆地球啦

追曬post
好明顯樓主無睇過龍珠
要討論兩個作品
邊可能正係睇一個就比較到
不過以樓主既智商
一定話垃圾狗也不睇
根本同佢講多都曬鳩氣 都唔係認真討論既人
純為撩交嗌既小學雞

行運超人一定打柒悟空氣柒頭皮啦

唔肯定，行運超人要靠幸運星照住

行運超人vs柯南

同小學雞上網鬧交捉住人打錯字黎嘈一樣咁ON9

設定的比較
可以話三個字
得啖笑
一拳設定係一拳秒人
龍珠設定係全王秒宇
你叫兩個作者真人互P 邊個嬴咪邊個世界觀勁 , 設定高一班囉

一拳fans開口埋口埼玉設定無敵、一拳秒，結果一問佢哋攞source就即刻縮返入老母閪 我真係唔明，埼玉最高表現只係用認真一擊抵銷可以毀滅地球表面嘅崩星咆哮炮，咁嘅表現擺係龍珠世界就係立巴水平，係乜嘢比咗自信你覺得佢可以同三拳打爆宇宙嘅孫悟空比

差啲唔記得咗動畫神v神個共震

我唔捉左右咁on9
但點解咁多人都打錯個贏字

天元突破架成個銀河系咁撚大嘅機械人都未出聱

聖鬥士開雅典娜嘆息係宇宙大爆炸級
死咗就阿賴耶識繼續打